【 突發】學界、眾志已經聯手響應627行動！

【 突發】學界、眾志已經聯手響應627行動！

繼621奇蹟之後，謹此宣布 627再次得到大專學界以及香港眾志支持！

希望大家一齊響應佢地召集，627早上10點到中環律政遺址作出深度遊！將注意力集中喺解決問題既關鍵 —— 鄭若驊身上！

香港人沉溺階段性勝利30年，已經將自己迫到前無去路，後有大軍追擊，苦無立錐之地。
今次係15年黎我地唯一一次成功由逆境打返上去！為咗完成梁烈士遺志、拯救一眾義士，我地要一齊打埋落去。

唔可以俾下一代，成為另一批要為抗爭而致歉既一代人！

627 Q&A留返係二樓，今次一樓以文宣圖為主。多謝各大文宣相助！

前post：

香港眾志傳送門:
[url][/url]

學界傳送門（節錄，排名不分先後）：
中大：
[url][/url]

科大：

城大：

浸大：
[url][/url]

理大：
[url][/url]

演藝：

為咗令成個627行動更加清晰，我盡力趕起一份簡單Q&A。豁出去，盡地一煲！

乜野係「626死線，627行動」?
626死線 代表鄭若驊必須喺626 愛丁堡集氣大會完結前(9pm)，回應港人當前最迫切訴求：

#撒回暴動定性
#承諾不檢控抗爭者

否則，發動627行動。

627行動 由 3部分組成：
1) 10am自發中環古蹟律政遊
2) 釋出第六波國際攻勢，進一步舉報 加籍潘樂陶一家
3) 誠邀各大傳媒、全球網絡力量由627起，合力調查 加籍潘樂陶一家潛在勾當，還潘生潘太一個清白

點解要set 626死線？
死線將626同627連結，加強雙方力量。

好攰，推遲627行動得唔得？
明白大家疲勞。可惜推遲627會失去助攻626功能。
更何況，627行動由現實同網上攻勢相結合。盡量減少人力消耗，成功的話會係新抗爭模式。

緊記G20 6.28就會開始。

去到依一刻，點解暫緩都唔滿足？
之所以奮戰到底，係因為警方濫權，粗暴干預醫護界，而我地仍然未救到一眾義士。為人地，為自己，為良知，你都要心存希望，粉碎失敗主義。

呼籲律政司挺身而出有無法理依據？
根據《檢控手則》，律政司有法理權力，以公眾利益為由，不作起訴。

當年律政司話撿控 星島高層貪污 就會令2000名員工失業，影響公眾利益，所以決定唔告。

送中條例影響香港700萬人，甚至全球經香港轉機旅客，咁樣就唔係 「公眾利益」？

——————-

最後，我想放低一個問題俾大家思考：「假如無G20相助，你會點樣抗爭？」
諗通咗，就會明白點解我由第一波攻勢去到而家一直奮戰，撐住大家。627有你親身支持，非常重要。

幫手打埋627依場仗，好唔好？

推

push

推下

學界出聲 無港大
利申 港大生

可能未出post姐

推爆！

見到攬炒巴要推

Push

Share

攬炒巴

屌你老母去食餐勁既

攬抄巴團隊加油

無記錯既話係因為港大而家仲未有一個可以正式代表學生既組織

港大剛剛出埋post

PUSH

PPPP

呢個要推

推佢老母

齊齊響應

頂住呀!放工即刻黎支持!!!

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

推呀

好好好！

627 中環古蹟遊

推！

文宣真心好勁！辛苦哂

Pish

請對焦點 1. 放人 2. 議會無暫緩 針對返佢對記者講既野 辛苦晒

槍頭一致

推咗先

Gogogo

打

無得輸dllm

今晚 聽日見

無得輸啊今舖pushhpush

嚟啦喂

香港加油

小心犬隻

比多d 人知

推攪炒巴

香港人要贏啊

推推推

其實 呢兩個月發生嘅事 同大家睇得marvel電影多有冇關係？

push!

聽日圍堵律政司時希望大家儘量克制
唔好用對警總個手法
始終律政司雖然罪大惡極
但係佢地嘅惡行唔似警察咁有曬畫面
太武力會失去民心 以為我地用武力逼佢地就範
請和平理性合法地表達意見

聯合行動

推啊

pish

幫推

鍵盤救港

有無聖公會嘅朋友可以同香港聖公會香港島教區上層溝通下請佢地開放聖約翰座堂俾公眾使用

連個白髮老妖都撤銷過

推爆佢

盡地一推

攬炒巴！攬炒巴！攬炒巴！

Btw 負評死全家

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

Pushhhh

推！！！！

攬巴

加油

好 推

up

Lm

我本身都諗住到處影下d古蹟，join你地都好

push push 一日訴求未達成 都要繼續出黎呀~!

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

Push!

推!
鄭若驊身為律政司司長,法律上會唔會話差唔多就得?佢話依家咪再斟酌詞語,已經係差唔多等同訴求,話係差唔多等同撤回,真係食屎啦,法律上/法庭上,都唔講差唔多啦,只係有同冇,係同唔係囉,咁L大個人講嘢都唔經大腦,可能坐9住左.

一鼓作氣唔好俾佢停

pish we shall never surrender

請問各大公海谷同channel 同意左未？暫時好似未見聯合公告，有佢地公告埋影響力大好多

依家join應該邊到join?

就到中環

聽日要射波了

整得好好, 好清楚

地勢險要, 小心, 加油

冰封三尺 非一日之寒

兵臨城下 非一朝之程

有料

叫佢地到時咪撚再扮領袖

攬炒巴咪撚到時俾班左膠騎劫627
唔想又14年雨傘咁

push!!

中環古蹟遊

一陣兩件事
我屌佢老母

攪炒巴

炒巴

推626 627

push \

Up

再推

比我透下 得嗎？

屌！唔推不是香港人！

push'

627中環古蹟遊

發夢要買雞蛋

周街好多唔知咩post 分大家心

推返今晚發夢post

古蹟深度遊

推推

一定要贏呀!

星期六會返工咩，去佢屋企仲好啦，潛建果間呀

請廣傳

627中環深度遊

律政中心好近禮賓府

而林鄭條八婆好驚禮賓府被人圍困，所以放左好多警員喺禮賓府四圍睇水。

放心都得 政府連telegram係咩都唔知
點會見到你設既所謂死線 準備好627出黎

想提一提去嘅組織同朋友最少準備兩把3米以上長嘅四折梯或伸縮梯.始終舊政總係山地又多圍欄,必要時會好有用.

天下為公

6.27 中環深度遊！

幫手推依個post抵抗

嘗試聯絡過

麻煩各位既打幫我手發聲說服各大TH channel

天下為公

6.27 中環深度遊！

對準目標

推
We connect

到

唔推唔得

外邊好多無聊post 分大家心

推返啲有用野，行動野

戰鬥到底！

戰鬥到底！戰鬥到底！戰鬥到底！

戰鬥到底！戰鬥到底！戰鬥到底！戰鬥到底！

天下圍攻

鄭若驊妳今鑊仆得街啦！

6.27中環古蹟遊

還我義士，捍衛我城

6.27 中環古蹟遊！

天
下
為
公

拯
救
義
士

還我義士，悍衛我城

其實佢知唔知胡仙案係咩一回事呀
呢單case選擇唔起訴係公認有問題
佢用「公眾利益」做理由唔起訴結果全世界屌到仆街話佢司法不公
有咩理由用嚟做理據support自己？

1.人哋單case實際上根本同「公眾利益」無關，就算胡仙入獄都唔會有人失業
2.涉案其他人物悉數被起訴定罪，案情指出職員係「同胡仙合謀」，相關證據亦清楚顯示胡仙犯法
3.胡仙有中方背景，只有胡仙唔洗被起訴

林賤不是我的特首，我只會認得人，唔會認得畜牲

聽日見

推 請假黎

唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀

眾志

大專學界

6.27中環古蹟遊！

627 627

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

學界眾志已聯手響應古蹟遊！

天
下
為
公

拯
救
義
士

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

想知聽日會唔會衝

聽日係衝定點？

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士[/quote]

現場決定一切

GOGOGOGOGOGOGOGO

qg

push
辛苦哂

［向五毛學習，分化藍絲第2集］又一堆五毛新acc衝出黎屌民陣

要推

Pushhhhhhh

唔好忘記！ 推推post先！

記住聽日！

記得！

聽日！

幫推

陣間見！！

推，重要post

左膠一陣又叫人散水

ok ，支持627

勿忘

主菜

推返上去

救義士！

救義士！

係！

推返呢個post

！

😡

今日(27/6)有行動!!幫手推

天下為公

推呀！

627 不見不散！

[西班牙文宣組]網上見到有人打咗封西班牙文請願信

p

屌啦冇人推